（求）台中台北好去處

8丁友去6日 有咩地方好玩

叫雞

大大話話加埋幾百個去處

逢甲夜市